自認天才嘅同我入一入嚟

有棵樹去拜年，個屋主畀晒成棵樹入去，淨係唔畀其中一部分，知唔知係邊部分？

答案係樹枝
因為入不枯枝

我覺得不行

差左啲wor

推

收皮啦垃撚圾

閘住反彈